Desde 1ro hasta 4to estudié en el Colegio Leona Vicario de Coatzacoalcos Veracruz. 
5to y 6to de primaría los cursé en el Colegio Bukingham de Coatzacoalcos.
En este último Colegio, mi mamá fue mi maestra de 5to y fue mi maestra favorita de la primaria. 
